荷 里 活 舔 共

「美國筆會」今天發表報告，揭露美國電影業為迎合中國而自我審查。主筆研究員塔哲表示，諸如中華民國國旗在電影中消失，看似小事，但一點一滴累積起來影響深遠。

「末日之戰」講述一種虛構的殭屍病毒擴散全球，電影公司刪除談到「病毒源自中國」的片段。塔哲表示「末日之戰」小說作者布魯克斯（Max Brooks）曾說明，原先這樣設定，為了凸顯中國封鎖消息，導致病毒大流行。

荷里活同nba等被清算

其實冇計，del幾句對白賺多幾十億
電影公司角度嚟講，呢個共，唔係唔奶下話？